次次強國封殺嘅戲都有班人叫杯葛

所以大家要獨立判斷